有無人收到個電話話你將被限制出境

啱啱收到
我駁去查詢 佢話廣東話線路繁忙 轉我去蝗語channel
又轉唔到過去就cut咗線
個電話係九字頭

係咪流嘢嚟

有啲淆 喺外國讀書

流架啦。真既仲使打比你？

仲要6字頭

有 宜家流亡緊翻唔到祖國

都咁耐啦 原來仲有人會信

限制出境就好 可以省錢唔去旅行, 去買樓

有阿
上次無理到 點知去日本玩果陣

比幾百萬就冇事啦

屌 我都係 我只係琴日連登留個言評論中國，今日就唔比我出境

香港已死

我都有
我唔聽，佢留言用錄音
9590630x

真野黎，你一定要跟足指示，如果唔係唔使指意出入香港

多謝大家 由得佢沉喇

係咪要你撳0字
下次試下鳩撳0以外嘅數字睇下會唔會轉駁過去